其實許智峯係咪鬼嚟？

中共俾咗安家費叫佢高調走佬咁之後拉個啲就大條道理冇得保釋

歡迎屈毛

人人都係鬼

死咗之後就變鬼

今日假期，啲網軍水平低咗咁多既

唔夠錢請人
留得低繼續做5毛都係弱智